撤回、離婚係一個程序，暫緩、分手只係口講無實。

第時結左婚想分開唔洗再去離婚

講一句就得 「我地段關係已壽終正寢」

推推